今個星期仲有2日

返工真係好辛苦 啲嘢做唔完 8點未夠就出門口 返到屋企又8,9點 人生無意義

返工好大壓力

Workload時間不成正比

5日兩日5日兩日

60歲

屌你

你好仆街 but so true

有得做好過冇得做
黎緊大把人冇野做呀

講就咁講 但都真係好大責任同壓力

按章工作, 做唔哂都好夠鐘就要走

星期一至五 發夢
星期六至日 發夢

又要準備返工

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

唉 香港仲有好撚多60幾歲既人由朝做到晚好撚可悲

你仲未計一堆港人自僱
執紙皮，賣汽水罐
點可以忽略對社會有貢獻嘅一群

半日 但今晚可能又無得收工

今個星期未完就已經擔心定下星期嗰5日

屌 你個名

連飯都無食 無心機

入黎PCCW嘆下世界咪幾好

有咩好路數

咁而家噗裸辭係咪唔生性？

又唔係,
有料既唔怕裸辭

星期六都要返，都唔知為咩

你人生已完